\documentclass[letterpaper,12pt]{letter}
\usepackage{setspace}
\usepackage[top=0.8in]{geometry}
\pagestyle{empty}
\usepackage{amsmath}
\setlength\voffset{0in}
\begin{document}

\begin{flushright}
Cochabamba, Jueves 25 de Febrero del 2016.
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft}
Se\~nores \\
\textbf{Honorable Consejo de Carrera de Ing. Inform\'atica} \\
Presente.- \\
\end{flushleft}

\vspace{0.3cm}
\begin{center}
\textbf{Re: Solicitud de designaci\'on de tribunales.}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

\begin{onehalfspace}

\hspace{1cm} Por la presente me dirijo a Uds. haci\'endoles llegar mis m\'as
cordiales saludos, al mismo tiempo desearles el mayor de los \'exitos en las
labores que desempe\~nan en nuestra carrera.

\hspace{1cm} Mediante la presente tengo a bien informarles de la
finalizaci\'on de mi proyecto de grado titulado \textbf{``Implementaci\'on del
algoritmo MD5 utilizando la GPU y CUDA''} dirigido por el Lic. Carlo Calder\'on
\'Uzqueda.

\hspace{1cm} La finalizaci\'on del proyecto esta avalado tanto por el tutor como
por el docente de la materia \textbf{Proyecto final}, para lo cual adjunto las cartas
correspondientes.

\hspace{1cm} Sin otro motivo en particular y agradeciendo de antemano su
colaboraci\'on en dicha solicitud me suscribo de Uds. esperando recibir una
respuesta positiva con las consideraciones mas distinguidas de respeto
personal.

\vspace{2cm}

\begin{center}
- - - - - - - - - - - - - - - \\
Univ. Cesar Flores Guarachi \\

\end{center}
\vspace{0.2cm}

\end{onehalfspace}
\end{document}